---
title: " momentos"
date: 2009-02-10 18:08:28
---

reunião: 

-- acho que eu estou com sinusite.  
-- acho que eu estou com tédio.                    

[autorretrato, inter-regional, definição de falso prefixo, paraquedas e para-raios, não trema na linguiça, etc] . . . . .                                      no moleskine vermelho: KILL ME. 

[e já falei que acho lindo não ter que usar trema? paro com o dedo no SHIFT e quase apertando o SEIS, mas de repente me dá uma alegria enorme e volto para o U.]
                 mas, sério. acho que estou com sinusite.
